耳機個窿接觸不良（求救）

個情況係你轉一轉會兩邊都聽到，之後又會淨係得右邊耳機有聲.....

已經證實左唔係耳機問題而係個窿嘅問題！ 網上面話用酒精抹下+風筒吹一陣，試過，會好翻一陣，但係大概幾分鐘又打回原形......
巴打認為攞去邊度整先啱? LG原廠已經過左保，驚佢收好貴......

推

pushhhh

買部player
歡迎入嚟傾下計

本身有諗過！ 但係我又想用手機黎播av...方便啲...

感謝你嘅回覆！

買部行android既player播av

V10 ?

但係有冇整電話嘅地方好介紹?

如果個窿係接觸不良 、可以去鴨記試下買支精密電器清潔劑洗下個窿 。